倪匡:前幾年我靠某種植物既葉既幫助，聽到好多莫名其妙既聲(2)

羅大佑果part:19:30開始
當中談音樂創作 亦有表演彈唱 好精彩
跟住由貝多芬講到用心靈聽音樂
倪匡就分享佢試某種植物既葉既經驗
先不討論對與錯 佢地幾個都無所顧忌繼續傾談
而又成功播出街
重點係:
今夜不設防係當時1989-1990既年代係電視播出既大熱節目
節目當中食煙飲酒又間中語言輪姦女嘉賓
我相信打後既香港社會已經冇可能再有咁自由豪放既訪談節目出現
依家實有好多道德團體投訴
話香港自由冇倒退 我就真係唔信啦
其他集數都好多好精彩:張國榮 劉培基 林燕妮 等等
有興趣既巴打自己去J

開係娛樂台好似錯錯地 所以開番係度